入門數碼琴

睇中roland fp30x同yamaha p125
柏斯fp30x淨機賣7200
問過一間叫光SIR音樂中心fp30x水貨淨機賣4999
通利p125 4900
大家點揀

鋼琴>電鋼琴>電子琴（數碼琴）
買電子琴最好有埋電腦支援midi就得

我會揀fp30x

fp30x 同fp30 有咩分別

我心目中都係fp30x
水貨除左保養應該問題不大？佢話有一年原廠零件保養
差2千幾都幾多 因為我都係諗住自學玩下

有平買平啦
怕你玩3個月就唔玩

發聲數多一倍 可以藍芽播歌 其他唔清楚

平到盡不如fp10 水貨 HK$3,990.00
手感一樣, 係個喇叭差d

係
知唔知間鋪（光SIR）信唔信得過

見佢2021年款電子野好似有新買新好D

既然都係淘寶算啦
即用即棄品

行貨除左保養仲有無分別
我見fp30係馬來西亞製造 知唔個fp30x行水分別邊到造

直接問下光蛇咪知囉

FP30x
同埋咁都叫入門

問左佢話係馬拉造

我上網睇都係叫做入門級